[I/A]黑騎士白魔王 幾時先DEL完FD呀 (6)

抽到5星機率係12.8%, 呢個係一個好高既數值, 只要你平時有扶呀婆過馬路你都可以抽到5SS出黎
12.8%係理論值, 不過唔太非既話中SSR率係幾高既, 非洲人99%都唔會中架喇

首抽必送啱職SSR, 頭10抽先係首抽, 無話邊隻好, 只要啱你個職就可以了, 最好中2張啱職SSR開波

Apps link
IOS:
AN:

巴哈【心得】職業各分支主動與被動 by libra2001

巴哈 【討論】戰鬥系統剖釋 by iam_hungry

巴哈【心得】【Hunter】按到手抽筋的忍者 心得分享 by tdrh169625

巴哈【其他】戰鬥貼圖用語(粗略翻譯) by rose1212

連登公會列表:
LIHKG一團
LIHKG二團
LIHKG三團
LIHKG四團
LIHKG五團
LIHKG六團
LIHKG七團
LIHKG八團
LIHKG九團
LIHKG十團
LIHKG十一團 (準備中) (好似係)

打肥時間

Q&A:

Q: 新手教學有無得SKIP?
A: 右上角SKIP, 可以SKIP頭3場新手教學, 1-4同1-5一定要正常打

Q: 邊個職最好?
A: 暫時咁多次公會戰都係 法 / 賊 排頭3
法 - 血薄攻高
賊 - 打人RJ, 但可以CUT人大技
戰 - 坦, 挑釁人保補
補 - 可以無上面3職, 但一定唔可以無補, 厡生帶復活技

Q: 首10抽有2張SSR以上, 但唔係我玩緊個職, 洗唔洗重刷?
A: 你可以選擇轉職, 啲點唔會浪費, 因為3轉要所有職都2轉
如果唔想轉職既放個AC上嚟送俾巴打啦

Q: 點睇自己張卡啱唔啱職?
張卡下面有4格, 對應番自己個職有無加成
下圖就係啱補用既SSR

Q: 首抽後抽極都抽唔到啱職SSR, 係唔要棄驚?
A: 唔洗咁灰既, 有啲啱職既SR 都好好用, 換一換可能打得更好
Q: 首抽後連啱職既SR都無, 係唔要真係要棄驚?
A: 船到橋頭自然直, 柳暗花明又一村, 聽日一定會抽到既

Q: 點解我換唔到隊入面啲卡?
A: 每個職第1隊係自動生成隊, 系統會放哂你最高戰既卡同裝, 唔理啱唔啱職
想轉卡就要去第2-6隊自己換, 留意番自己手動著上身既裝係唔賣得番出去, 只可以分解

Q: 點樣加好友?
A: 啤酒頁 > 右上 "+" > ID檢索

Q: 點樣退公會?
A: 公會頁 > xxx設定 > 右邊 xxxx拔xx

Q: 點樣入公會?
A: 公會頁 > 右二 加入申請下面 > 會見到加咗好友既公會, 禁申請就得

Q:點樣刪好友?
A: 啤酒頁 > 第3格 > 禁住好友 ICON > 人仔隔離有個橙色心 > 解除

Q: 點樣開關可以比公會既人見到?
A: 去公會聊天果頁 > 禁支旗隔離個倒三角 > 第三個劍icon
記得有卷齊齊打

Q: 點樣打公會戰?
A: 去公會頁面 > 禁右上角橙掣 > 戰場予約
公會戰有2個時段, 基本上LIHKG團都係打 HKT 2100 / 2200
2100 係第1場, 2200 係第2場, 記得2場都予約, 到時上嚟打, 唔好賣隊友
每場再分 A B C D 隊
A隊分數係4倍, B隊分數係3倍, C隊分數係2倍, D隊分數係1倍
實力有番咁上下既去 A / B 隊打, 上唔到線既去 C / D 隊, 雖然係NPC 但都幫到手
每完半場可以作出戰場交換, 同盟友換位, 所以記得上線同盟友傾戰略

Q: 點樣升生產所?
A: 頭10LV 有咩素材就整咩裝, 上到10LV 可以揀4個生產所其中一個繼續整
轉工場要買書轉, 轉完由10LV 起計, 舊有工場等級不變
升級會有新裝可以整, 若然沒有, LEVEL未夠

Q: 點樣升採集點LV?
A: 有人支援你果時就可以加EXP, 升邊個除你喜歡, 當然愈高LV 出既嘢就愈好啦

Q: 點解有啲裝整完之後唔賣得?
A: 1 - 合成濟, 件裝合過就唔賣得
2 - 裝備濟, 件裝裝過上身就唔賣得, 唔包括自動裝果啲 (即係第1隊自動生成果隊)

Q: 點樣升RANK最快?
A: 基本上隻GAME 係無限體力, 五湖四海皆兄弟, 亂入人場唔扣體, 所以無體就亂入打到升RANK 啦
P.S. 加咗FD子可以一齊刷肥打降臨都唔扣卷

Q: 點樣升角色點最快?
A: 打公會戰 (每場幾百至千幾, 視乎打咗幾多GP) / 升RANK (1轉500P, 2轉1000P, 3轉1500P)

Q: 點樣綁定帳號?
A: 右下角MENU > その他 > xxxx設定 下面果個 (第5個)
可以綁 line / facebook / twitter, 可以完美解綁, 當然建議你地一定要綁 ac 啦
注意：機種轉換啲石會無哂，有償石都會清0
注意：機種轉換啲石會無哂，有償石都會清0
注意：機種轉換啲石會無哂，有償石都會清0
很重要所以要講三次

Q: AN轉AN / IOS轉IOS 啲石會唔會無哂?
A: 唔會

Q: 點樣引繼?
A: 熄APPS > 開GAME > TOUCH TO START 下面 引繼

Q: 點樣整頭飾面具改名變性?
A: MENU > 左二人仔頭 > 右下 xxxx設定

BY 媽！我好亂呀 & 凍檸啡

通關條件解放解釋:

復活薬を使わずにクリア
無用復活藥過關

XXX秒以内にクリア
XXX秒內過關

1スキルでXXXダメージ以上与える
1下技能打超過XXX傷害

全員(or自分)が死なずにクリア
全體(or自己)無死過關

オートモードを使わずにクリア
無用auto mode過關

ジョブスキルをX回以上使用する
用X次以上JOB SKILL

召喚スキルでボスを倒す
用召喚技能打死BOSS

Xチェイン以上でフィニッシュ
X chain以上finish

ボスに必殺を使わせずにクリア
唔俾BOSS出必殺過關

無双モードでボスにとどめをさす
無雙MODE尾刀BOSS

BY quesa

仆街釘搶1001 搞到我放唔到LINK

hi

依家應該玩邊個AC好？
頭2張補師 尾2張係賊
但賊第二次10連冇SSR
邊個有前途d

[img]

why not both

無神劍既戰士留明

有無人開左第十一團

求團收留

得依堆野想問玩弓應該點搞

重刷 (等其他巴打答)

Q: 打完關果0%果頁咩嚟架?
A: 你有着裝就會加, 出多個箱既機率嚟, 作用唔大

進化果粒結晶係咪打條女先跌？

留名

琴日LAST場終於跌世界蛇技
而家差SSR個隻JA

所有降臨都有

點先開得團?

刷左好多次到而家仲係得一粒

十一團已開
Pm 840-359-913
HKInd

新手留名 補師唔知點砌隊好

個個新手都有昇龍暗擊 早知刷好首抽先玩

新角抽定新圖

舊圖人地畫

首先去睇自己有咩奶媽 加曬落去

twitter既歐帝 友情出ssr

姐係咁？

已add巴打
aivolc

十一團

DKLM 終於DEL 完FD

成11團 唔知今晚會唔會打返自己友

新手留名 咁姐係要玩咩職

del左我？

accept左但你已經有團

抱歉，我退團先
我再申請多次

話咁快就去到十一團
唔知玩到最後淨幾多呢？

唔洗 , 已accept

十一團成個團都補師

2個之嘛

咁成個團得2個人嘛

我帶個魔師朋友入嚟啦

好 一陣accept 打緊

好想課金抽呢部機
想問係唔係一定會中4隻入面其中1隻？

一定唔係

唔係 己抽表示中伏

accept左

十一團十一團十一團

唉我果隊野越玩越少女女 劍職ssr 係咪得d 佬咭

都無加過你
之前加唔到

轉玩補囉
成隊女女

終於3000 戰力， 不過3團好似太多劍

多到唔知放邊隻好

想我走出聲

團長唔知點做野

3團係超多劍

咩呀，我已經好努力咁招緊賊法

1團歡迎

十一團歡迎你 mate

同之前一隻日本game叫unison league好似﹐無論係玩法定係開團數量
果陣高登都係開到十幾廿個團﹐一個月後得番幾團

應該係參照佢整架啦 果陣台版玩左年幾無停過

但佢出unison難玩﹐unison都係考網速多
呢隻要諗多D

我覺得呢隻玩反應多 例如見到人地出大絕就要取消晒予約用stun 轉打果條友之類
unison 就玩組織，公會戰無組織就食得屎 呢隻就難d 組職最多咪一齊狂用招打同一個人 搞到有d 各有各玩既感覺

Unison個課金含量多好多
你唔交月費即刻廢一倍

後期先係姐﹐日版未出精練前都考技術多﹐出完就課長玩曬

第30抽
巴打唔好放棄!!

睇間公司點營運啦

果隻真係唔係歐洲人就係壕先勁 窮撚非洲打降臨都俾人排擠

走啦 我唔想搞大件事

係咪要開晒技能樹再轉職？

其實我都睇唔明 咩叫開晒技能樹, 即係邊D職?

要二轉就一直向上向你想轉果邊升（左or右)
然後三轉一樣，不過去到最頂有個要求，係其他職全部二轉，先會比你上三轉

大家加油啊，btw 30抽

走啦

今日要升到50rk

未來新角列表

呢隻驚黎？

....

技能樹的分支可以唔升直上轉職？

好似係同公司嚟
我諗佢係想講：估計未來走向相同

同一間公司 好多角都係類似

可以

咁升埋分支係咪著數d？
升左職後前一棵技能樹d數值仲保留？

話唔定學fgg咁
自己公司嘅game同自己公司另一隻game合作

金卷 一抽 神劍

見你咁又去一抽
一抽銀色

我想呢1萬蚊個舊彩色正方體有咩用？ 同埋呢呢件眼鏡拍賣唔見有 有冇其他方法整返黎

嬲嬲地抽多5下 全銀

屌你個名呀

一萬方形係用黎開格

眼鏡係手工廠整 我想要個小皇冠

唔該哂2位巴打
開格意思係咪30lv開多件防位 用呢粒野就直接開？
姐係拍賣買唔到？ 一定要自己整？

有無巴打之 魔術師之章(身裝) 個SR裝 係邊間廠整

賣到 我賣過 但因為合個死神頭既材料好快就會比人掃走

佢係咪每小時都會更新定每秒都更新緊

加左你求入團

七團求賊

入請加我ID 994757197
or
直接搵七團申請

thanks 巴打, 好想要 但出面賣好那貴 自己係鍊金廠

咁多位巴打我可唔可以開個12團？
我同班fd夾埋有5個啦已經

洗唔洗咁多人呀
十一團好似未爆
你睇下有無5個位

邊條仆街比負皮

不如睇下1到10團有無死人要清
一個團一個都可以收10個

其實4團已死
巴打你開既話開返個4團啦
4團個團長都棄左驚

都得，咁想入團就add我啦
id:348917724

點解個個都抽中全補

點撚解呀！

因為你無
誠意

實不相瞞 我琴晚用推圖石10抽終於追埋隻全補

你地講緊呢2件？ 一大堆貨喎 仲好平

你唔好再打擊佢

一陣佢真係重刷架啦

我個團無左補唯你是問喔

11團暫時得4個

好似我上圖咁set就會搵到所有外觀裝備

今日做野好忙 無打過

咁邀個有5個朋友個巴打入去啦

四團重開
想入就add我啦
id:348917724

想入團既 留埋個靚名啊唔該

4團你依家有幾多個人?

佢地唔係開左新團咩?

巴打你幫左個大忙 真係唔該哂你

如果你地合埋一齊唔好叫十一團
改名叫返4團
4團條友棄左game

新手法師再次留名

你走啦

因為太廢依家連入post都要比人叫走

主線推到邊?

忙完未?

巴打你點SEARCH

下星期先返香港， 而家都ok， 可以得到團戰 。

差50exp 轉職

咁買野個到你搵左先買的
你禁入去買野個到就見到

搞咩仲未轉職
忙到無時間玩?

上面位巴打有完整教學 跟住SET就得
我仲諗住炒下個王冠 SET成1萬搵下錢

呢d邊炒得起
炒都炒金裝啦
我炒個頭
一個4皮
d 料好易出

我合到啦 仲要SQ

down 緊留名

新通告 新降臨

刷素材刷十年

7
本身諗住玩戰依家係咪應該轉補好d
已30抽
定重刷好

歡迎加入首抽大聯盟

一陣去睇下先

扮咩啦 你長開隻GAME

kano係咩職位？

我刷緊開格料
好撚難打

推到7-7-3

咩係開格料

拎三冠有咩用架?

拎多1個銀幣

邊個頭? 金裝D料好缺

皇牌mvp

裝d格仔
開多格衫著

頂
仲以為佢有權退左個連合佢
4團個團長都無on了
個連合霸住左個位
sad

依家連合仲未有用 淨係得連合lv 不如依家快手重新連合過

個龍之淚要打10粒

15粒
我依家先2粒

黎緊新降臨 新任務(群P同公會任咁)
之後又有新技能 新裝
要幾多個肝先夠?

個扭計色 一粒都成萬

5個

好事黎 越多野玩越忙越好

見人見智
小弟我賺到偷偷笑

新技能即係新卡??

連合戰應該無咁快 個薯仔Ser頂唔到 64v64

你入埋十一團呀
佢地有4個
加埋9個

然後改名叫做LIHKG四團

有冇巴打比d意見 戰好補好定重刷好

咁不如再連合過啦 1 2 3 團走在連合 再開

一定唔係鬧補無補卡

正有此意
2團3團既會長係唔係到喔?

凍檸啡召喚

啱岩推緊圖，2 30連抽完，好似玩壞咗

幾時再連合?

搵青巴啦，而家收工番屋企，今晚要出去食飯

咁撚多buff r撚哂頭

2團呢?

搵我咩事

推到班死人變活人 我純種非洲人都繼續玩 你班死人同我online繼續打

再刷首抽改變命運

退連合再組過

命裡有時終須有

要月曦搞 我好似做唔到

即係凍檸啡

想請問補有張sr 全體盾卡係咪只係防暈，佢送個張ssr 單體盾先有減傷？ 打隻初級狼都滅2次團，想自己帶張盾自救下
見到d 補師放2張召喚攻卡，仲要唔係送個張，差d 想掉電話。。。

有冇巴打carry下 打ssr關

狼呀 蛇呀都得 想刷下素材

hi 屌你個名呀

你想點連合宜家 我搞到

金色降臨結晶5場先1粒 屌

巴打得唔得閒carry

重新連過
大家退左先

hi
我搞埋連合先

進一隻要5粒 點解你地咁快進哂

運氣話黎就黎

我退左 你退埋之後申請連合我呀
我唔識搞喔

二團三團退埋個連合呀

收到你

你申我呀
我唔識申

我都想知送果張SSR招技其實詳細係點

二團會長好似唔係到

傷害20%轉為補血量

連左係到既先吧

係到
退連合喔

放工再推

退左

你申我呀
我唔識喔

學下啦

點整?

你將你個團既霧囲同經驗set做呢2個 我會易啲搵到你 好似係

set左

我申左了

咩意思

啱啱叫老豆幫我抽轉生日抽，抽唔到全體補但都唔錯

話我太靚仔唔可以同人連合？

生日快樂

我再申左你
試多次
定係短時間入面唔可以再連?

仆街啦
連唔到
比4團搞一搞

過幾個中再連？

唯有係咁試下
應該無理由唔比連

單抽反而3抽2SSR 1SR
證明我老豆好好人

威啦
請食飯
依家好大獲
連唔返合喔

好似話申請左既request取消左
唔知係咪可以試多次request 試下
利申:岩岩google

我啱啱申咗你地，你地試下

打完肥試下
3團你試下申我

今晚請老豆据扒

得左了
差2團

你唔請我地食埋
咁你之後個d抽就....
自己諗啦

轉左職之後
之前點左既加成會唔會無效左?

唔會

第4個團你連邊個團

轉左之後再升再轉再升再轉
loop

連十一 佢地會改名做4團

thx
咁可唔可以點返之前
應該轉職先定點晒先

巴打你講得冇錯 sr個張只係全員防暈，ssr個張有埋-傷，但係仲有一樣 就係你先放單盾再放全體 效果會+1 即係比你單體個個會變5盾

會長玩既巴打入11團

絲打都得

基打ok?

OK

你地改完名做LIHKG四團後
去連合搵我地
上面有圖

基打係11團團長？

人地係香港小市民呀屌你個名

好啊!!

唔好亂咁屌人個名 一陣屌你個名出黎屌你個名

搵隻賊真係咁難????

之後啲抽抽抽SSR

find me?

屌你個名呀
佢岩岩先出左黎呀

搵左

ok

我睇左啲抽抽抽係啪啪啪

被秒回既感覺真好

唔好做會長喇,過黎七團喇

你打得太多機，要去驗眼了

啲腰帶好撚好賣，小號啲錢仲多過主帳

終於拎番隻弓手

拿拿聲承認新4團

我不是會長來的

你想被秒回?
多d上黎

屌你又呃我上黎推post

我accept左

咁你咪多d上黎囉
屌你個名呀

原本想入LIHKG三團既巴打係add左我既話 你地去add宜家新LIHKG四團既團長 有大量空位入

青巴突然多咗好多fd 子

拜你所賜 你快啲del frd

轉玩獵人 有冇人玩劍士ac 30抽左 有劍佬 金獅 升龍暗擊 仲有幾隻SSR

你add左個5個朋友巴打未喔?

我？

唔知點Add佢地

唔係問你喔

等佢地上水先

咁樣有無易搵啲

得我有lihkg炸
不過我地驚入團多限制都係自己搞算

Del 咗啦，不過得1個fd 位

330765836
新手求加

無咩限制架
9點10點打團戰就OK架啦

有冇補師會放左邊果隻？
我想問開左佢招技之後 中間同右邊果2隻係咪會高攻左？
同埋其他回血技係咪會回多左?

係
暴君係加器用同回復力

巴打我申請左
我叫magi
其他4個
Tc vkinsy 魔少 haydn
魔少電話壞左，過多一兩日先玩到

巴打我accept左

放左好似幾好用

凍啡
我比你個ac仲有玩?

btw 2團話事人係邊到?

公會戰開始左?

原來Tc 係你個fd
佢之前申過3團但滿咗入唔到，之後見佢去咗第二個盟

有呀，打到第4章

佢入左4團

你set左幾點?
你耍set 22同23喔

快d收爆佢吧

應該倒數嚟

set左 21 同22

係22 同23喔
改返佢吧

暫時改唔到 一陣改

終於3轉黑騎士

玩玩下就識

仲要4轉等緊你

話說今日唔係有個巴打新加入刷首刷咩?

刷到依家都未見人既

唔係個個落左首抽地獄都上得番黎

人都唔見埋喔ching

新手有無公會入
得rank6 1360 戰

解左合會搵唔到人刷降臨

黑騎感覺如何 坦得又打得

咁加法係咪好on9??

有冇人知點樣可以再升上去？

聖騎多血可以冇腦坦，

黑騎未必頂得到就要小心d囉

btw 即便進左3轉，d能力好似冇咩特別改變咁

手下留情

點解我地未撞過自己友

岩岩30連完 我依家咁放正唔正確？
有咩邊度要改？
其實隻阿基里斯放唔放好？

等我地撚狗咁撚死佢地

打成點

幫朋友刷 仲好過我個個

輸小小

正常呀 你十團岩岩先開

已經好勁
B組個戰士挑釁咗我成場我完全打唔到其他人

32萬買佢返黎著，好撚貴

點解你咁有錢既

打素材合賣
身家得返27萬

無可挑剔 邊隻叫阿雞

今晚竟然打自己友

508286819
新手求加！

4團上面有id

幾時到我地打自己友

BTW我後期唔會放昇龍水擊,專心補血,你用埋攻擊會發覺MP倒水咁,同埋要加強補血能力就用BUFF器用回復力個隻夠晒

加左HKInd

巴打乜名

66

昇龍光擊

唔好意思 即係邊隻？

申請左公會

On9 bug?

第4行第4隻 BUFF有佢夠晒,光擊我唔建議放,補C打人唔痛冇咩幫助

即係SSR果張盾都唔洗放？

盾要

一團喔
d戰場個2個cpu再唔打就要踢架lu
團長通輯你地要上水喔

簡單D講 你剩係換走水龍擊 用150銀幣買隻全體解DEBUFF既卡返黎 咁就FIT晒

係咪呢隻？

屌咩
要刷15粒龍之淚
依家差左成十個鐘先刷左十粒出黎
屌咩

食飽飽番屋企再叫老豆單抽多4下

你係咁課呀?

係 開始你既AUTO放置PLAY遊戲啦

你到底想點呀?

無呀，新ac 推圖石嚟，舊ac 都儲咗少少

屌 我比你個ac?

賊仔好似好難AUTO
次次要斷技果時 招技永遠都未CD完

我未試過好似今日咁歐
多謝老豆 老豆聖光

係呀

屌 個ac單抽好撚有運架

早合唔比你啦

你到底玩補定玩賊仔

2個都有玩

呢個真，今日2次十連都得1隻SSR，早知拎哂去俾老豆單抽

唉
原來個ac咁好運

有冇人巴打有魔女卷share一齊打 我缺輝晶

我有2張，入場啦

黎緊

你爆人wooo

hang apps

已add 巴打
大袋獸

加埋我
id:guill

原來老豆一抽神劍
個小號變咗會補血嘅肉戰

其實我唔知放咩卡好，有無建議

仲有冇

有開左場了 你入到的話

齊人喇sorry

我又抽

好 搞惦

屌你

你走啦 你一早抽到

Full 左sorry mate

咁快又爆在

12團開未呀？

賊呀

俾完建議我祝你1抽入魂

你都走啦

點解我銀幣冇得買呢隻既？

你開十一
上面個個已經改左名做4團

刷刷下素材訓撚著左

今晚真係要早d訓先

因為呢隻公會戰神角 跳老舞唔會咁易比你

聖騎got 不過玩上手同騎士暫時分別不大

課金抽啦

加左巴打，ID下面

技能樹滿哂粒星星會變金色

但如果拎出去推圖同打降臨 係咪冇咩用？
即係銀幣商店日日賣唔同野架？

即係銀幣冇得買架？

你升爆補師先升其他職?

你已經成功解放左4轉條件

我本身玩補緊係升爆補師
0轉用點少所以點滿佢，反正多通用技

有冇3000+戰士出黎分享下副DECK
我感覺戰士D卡幾難配
要技就無攻(太多光卡)
做坦衝血又會貧攻..仲要唔到2萬血+回復低
搞到補師回血都回唔多..
煩緊

補師回血關戰個回復事架咩

我仲諗住好唔好升埋其他職3轉先 等佢一出4轉法師就可以4轉

無咁多P點
呢個帳打團戰唔夠小帳多P點 證明好弱雞

第一次激烈，2隻職一早有，新嘅就唔啱職

佢以為包「被回復力」掛

而家連合係點，剛放工

你再申我地

咁我都係升爆曬法師先升其他算

主に回復スキルの効力に影響します。回復スキルを使用した側と回復スキルを受け側の回復力は50％ずつ影響します。

呢度講最主要係睇回血技嘅效力
然後再睇補師同被補方嘅回復力各佔50%
所以戰士C級回復力你話幾ON9

找唔到你地個團, 已經選9點10點 (香港時間\0

打咩黎賣儲錢最快
要換好多sr裝。。。

一係全坦 一係全攻
唔上唔落會唔知點咁

升爆哂0轉先啦，啲通用技用P點少

不過其實補師卡d回復都唔高 隻隻都大約300%回復力
得隻識復活既sr去到500%

而家究竟仲有邊個團有位

砍掉重練完都未入番團，有有巴打可以加我入團？

你搵連合咗果個，唔係未連合探

我主帳有賣花，小號賣腰帶，都搵到兩餐食嘅

全坦是咪右邊線?

我地set左呢啲
你應該易搵啲

係

原來輝晶都幾好賣

搵兩餐
岩岩好夠生活

賣左好幾粒

無
只有抽

我諗佢出新降臨係會出新英，因為ssr進化要用降臨料既

已申請番

佢個開房推圖功能幾好，會問你去唔去下一關唔洗手動禁

我想刷晶呀

咁就去番我岩岩個問題到
OK..你全攻但係點配技?最好配合嘅光卡太多你攻唔會堆得太高
暗卡多數係攻器重視..咁玩法隨時少血過D賊..仲要唔夠佢地大力

好啦..玩坦
咁你成手戰士卡真係無邊張用得上手
我當你完全放棄攻擊都係咁話
高血嘅回復唔高，反之亦然
唔通用補D卡?咁我唔好去玩補?

依家先進在6隻 輝晶難出到

我先進左4隻

我一隻都無進過

一三四團請去連合承認二團
另外二團2字有無得改做二字
我好似有強逼症

岩岩見到有人賣sr hq裝10000 買唔切

狗沖啦

我又無咩諗配技
邊張卡高攻用邊張
戰士有咩技好配 光卡即係邊張

我睇早幾個鐘自己友團混戰張圖個八團都睇到好唔舒服

呢d 真係老西都買左先 唔岩著轉手都有賺

唔知點解
硬係好唔舒服
所以8團你都係改返做八團啦

唉屌 我都係升左右邊 開始後悔
如果一開始升左邊做劍聖就唔洗諗咁多野

一間改未得閒入game
其實我都想改好耐

無聊睇返第一個po
大家仲係摸索緊
到依家已經討論緊技術性問題
好欣慰覺得

B 同S rank 既血數值上差幾百only 我諗就算俾你聖騎S 回復都係多幾十回復 好似配咭影響仲大

我諗b同S既分別唔止幾百

光系幾張ssr技能配搭都唔錯
昇龍光擊必備(而且戰士用+攻-回)可惜攻器回一樣
神劍低wait高攻+吸血
獅子奮迅就素質好(多血高攻)，招技高攻又可以加防
saber就可以除自己負面狀態，問題都係素質唔夠攻

相對而言火卡攻最高..有d血成長都唔錯
不過配合就麻麻..
最好就係升龍炎擊+奧丁大招..

至於暗卡..我鍾意用魔銃+月夜見呢個組合
要堆攻唔係唔得..依家應該可以堆到1100+攻同埋700器
不過用落先至效果點囉

總結係 ？

呢隻game 無真係防既概念係有d 奇怪
如果最多血職業同最少血職業只差幾千我覺得要犧牲其他玩防真係唔係咁著數
暫時黎講我覺得玩攻係較好

你地劍士依家幾血？

14xxx

同意 , 一開始玩戰士係想玩坦 , 但係打落冇分別 , 攻又唔係話有人咁勁 , 9唔搭8咁宜家 , 又冇全體挑釁

下個更新有

但係佢冇一個屬性點叫防... 你全體挑釁比人秒有鬼用咩 , 宜家D人下下10幾K一下大技 , 果20K血有乜用?

防呢方面又唔使同戰士擔心
挑撥本身會+3防..都算好好用嘅buff
只係血量同回復方面堅係硬傷

用例子答你 真係幾百

岩岩睇左巴哈
話咩王死前3秒受到幾多咩連擊就代表跌幾多金箱

攻擊型嘅我暫時有兩種配法囉..
攻擊特化(只看攻擊)

同埋稍稍有d技能互相配合

坦方面就比較煩..要諗諗

OK都明既 但既然佢咁分得實有佢原因既 應該係

咁全體挑釁有帶80% 減傷buff 又唔駛咁擔心 但血就真係應該要加多d lor

擺第一頁

4 chain bonus 好易出sr 掉落 (最弓戈戈弓4 chain，即係死前3 秒一人打一下)

要堆可以差唔多2萬+600回復
但700攻+得2招攻擊技進攻就真係打少個咁..

啫係死前一人一下當4連擊？啫係夾同時出技啦

新手戰求加

我淨係知chain finish會額外跌多個箱
但3chain就=跌3個?我對此存疑..唔係話佢錯..而係有疑問

其實真係睇你點睇！
公會戰挑釁左我真係好煩，多血個啲我秒唔到，變相我打唔到法賊 ，殺唔到佢地就無得打少個拎少啲分

無錯，我有放note 係我地連合

chain bonus 應該只有一個 至少無試過有兩個
越多chain 品質越好only

入面有幾隻ssr好似係我架啵

可以放note 架咩

一半半啦
快啲carry 我

因為我試過3 chain 真係有三金箱

連合chat 入面右上箭咀之後第二格

not free
我已經刷左12個鐘素材仲差一粒

啱啱3chain 打肥隻boss 都係出銀箱

唔關事..係戰士個設定比較尷尬
你主攻都未必有賊咁高攻
比人挑撥無人解狀態都係pk
而且升到3轉拎到個職業技能就ok
之後一定係返去點番2轉d技性價比高d..即係兩邊線最好都點

你運氣差

係咪打怪掉架 chain bonus 個箱上面有寫住係chain */**/*** 咁
chain *** 係4 chain

等我同你一齊刷

我一直2邊點

3轉之後番去點番1轉2轉性價比一定係最高

我諗其實佢呢個戰職唔係for你全攻型
有半攻半坦，全坦，但一去到全攻既話會戰等於打少個咁

好撚心up 最後一粒都唔出

全攻變豆腐

你又話今日早瞓既

咁又要睇得番兩隻半職夠唔夠秒人地補師啦
而且做坦一定要犧牲分數令公會取勝
換言之每場job point都比人少
上榜又未輪到你
又係唔係咁多人可以做到?

所以你全攻劍同法無分別，比人圍兩下gg
反而全坦作用大好撚多，好似我上面講咁，挑左隻賊基本上自己隊夠輪出壓分唔難

刷唔到唔訓

我無咩點諗 邊張卡高攻用邊張
有sr 高攻會用sr

點樣拿捏半攻半坦呢個位?
因為好易變成上面巴打話齋唔湯唔水咁
到時打..你一定唔算大力嫁啦
挑撥人地?你萬4,5血又坦得幾多下先?
本身回復又唔係高...

戰士好多卡都要睇器...
你咁極端怕唔怕打出黎反而唔夠高傷?

呢批料足足刷左我2個鐘未停過，on99

睇器架咩

sr 料真係幾撚難掉

早一日有個巴打討論過上到去黑騎定唔知咩係半攻坦咁
咁先死，兩頭唔到岸

咁難係龍淚，我今日就係刷龍淚

我講得唔清楚
係有一部份要睇器
好似奧丁就7力:3器
昇龍光擊就5050
冥王就2力:1器咁

好似無一張齋睇攻 昇龍光果隻已經係攻器一半

如果好似你咁講..兩頭唔到岸要死
全攻又要死
得番坦一條路..
但係血又唔係多過人(你做賊好似都有萬8萬9?我好似見過其他人有)
奶你又要睇回復..玩咩

咁佢本身d card 係高攻低器
然後你話招技要睇器
係幾咁反智既一件事

暫時坦一定要靠buff, 無防buff 同其他人一樣
但出得buff 技又少左輸出技，要睇下自己打少幾多同可以令人打少幾多
玩落感覺暫時坦無咩著數

我17127血
其實我都覺我坦坦地
所以劍真係得返全坦呢條路，一係就高攻豆腐劍

其實挑釁兩秒就被人解除
好on9

係好搞笑 不過個個都係咁既時候拉返curve 其實無分別既

不過裝左器卡我個攻咪低番
諗唔到你地笑鳩我d咩

所以好難決擇點用卡，兩頭唔到岸咁

其實係笑鳩隻game d 設定姐
不過佢搞掂個friend list 先啦 滿晒人成堆死人

一路訓覺一路諗

呢件野賣幾錢好
我見 HQ至少賣緊 18萬，加 hp最多果隻 36萬
其實係咪真係賣得出，定係有價冇市既野黎

有價無屎
我賣左兩件8皮野，你自己參考下

開160k~180k釣下魚lor sr 裝好似唔係好多件，要強化既人一定要買佢
計返HQ +5 luck, C quality 買40k 左右x5 = 200k 一個就賺到盡
180k 都合理但我都覺得貴

再者，shq既裝都係賣緊30令萬，hq賣到30萬？

咁戰士啲卡係咪以攻行先。。？

咁一定係既
不過有啲卡係平均值
攻器回復都一樣數既

我 search完係想像唔到點解會咁有錢、係咪真係會有人買
同現實一樣

其實戰士嘅問題源於兩樣野
卡組同埋屬性重要性

點解補無問題..仲要有d人話d補好大力?
因為佢啲大技係睇全回復力(波塞頓/首抽嘅光大炮)
器用?攻擊?who fucking cares?
呢個就係卡組嘅設定問題

劍方面點?
多血卡甚少..好多高攻嘅ssr都係貧血
叫做多番d血量嘅(80lv 1340)就攻擊唔高
即係玩攻就要變豆腐..
賊同劍一樣有1張2千血..1張1800血..之後賊有1張1400血..劍無..落到去就係1300血..呢個係咩玩法?
一係你就玩火系..好似上面位巴打咁..咁就(比較)多血高攻
但器用?sorry..好多技都要睇器用的...
卡組問題就好易解決..出d啱用嘅新卡咪得囉..希望新pool會有啦

然後第二個就係屬性重要性
上面講過補師好就因為佢只係重視回復+血
咁賊法呢?血攻器囉..有d賊會放棄少少攻衝器
但係卡組靚..本身必用卡都多血..
大招又OP..玩忍者嘅係靠量取勝唔係靠一次半次高攻..所以攻擊力要求又可以再低少少
劍呢?玩攻的話血攻器又要有..無血就豆腐..無器就唔夠大力..無攻?你玩咩全攻型劍呀?(其實如果奧丁唔係2000血..我會飛走佢..)
玩坦呢?血+回復囉..簡單啦..咪住！有咩戰士卡係高回的?我真係唔知喎...
我比你真係砌左副補卡整到高血高回..打人又唔痛..補血又無加乘..點解唔玩補師先...
至於呢個問題..就要睇下官方點解決啦

shq我就有買，我買左一件32萬一件25萬

睇黎巴打你好有熱誠，打咁大篇野，第我放佢係第一頁先

屌 唔記得食飯飲咗杯咖啡
好攰但瞓唔撚到

隻game好多地方係講平衡
補師會有幾多攻擊手段
打得人黎自己既本職就分薄左

痴線，班日本仔已經起身打緊

ssr點先算岩職 係咪去抽英個到對番啲人

睇第一頁喔

下面有4格，你個職個格有加成就代表岩職

又比隻補我

請找人接受2團的連合申請。

呢樣當然啦
但係問題就係補師想兼埋做打手（出大技）都ok
戰士連做本職野（坦/打）都唔太ok...或者叫無優勢囉

但睇返戰士職業樹

每一格加血係多其他職業2～3倍

2 轉我無睇，不過應該都係加得多

三團已接受

其實不如咁講 坦劍冇隊友係完全豆腐劍 但公會戰或都同frd一齊打降臨就會變翻坦 因為坦都要防buff同有人主動補血先坦得落去

變相隻game好明顯角色定位依然清晰 但一定要互相支援先得 相反可以有唔同玩法 例如有巴打玩賊同劍齊卡其實血量差唔多 賊做坦得唔得 唔求攻擊力只求團隊干擾性 全場只係暈人放debuff 而劍就可以行翻劍豪同黑騎既全攻型劍 我了解係咁

話

今日時間表

四團快啲去接受

好眼瞓

我都好眼訓 btw 終於rk 50

痴撚線個個咁早起身 小心爆肝

你繼續秒回

呢隻SR 如果補師黎講好唔好用？
唔係好明招技係點

早晨咁多位巴打 dan巴你之前話好好賣個粒料係第7章邊到打

我無呀

7 19 3

用左 60秒肉自動復活一次

內

早晨 今日終於可以煲game

但係補本身專職技有招聖靈之加護

唔係復人，復自己喔係

好似都唔錯 放唔放好呢

試下啦

齊裝，到賣裝買裝升lv了

接左 岩岩訓緊

你放聖靈比自己咪一樣效果

仲要cd90 wait9 晒左技能格

所以麻麻地，寧願塞多招buff或者補血

仲未接喔

咁唔放啦

2轉戰賊每點加血好似一樣
個數就戰11比賊8
黑騎每點係40、60 17個
忍者每點係20、40 11個
打番埋當你有25個40點嘅差距...都只係差1000血...x2都只係2000...
無buff下...真係無乜差距喎
仲要唔好唔記得堆常用賊卡係比戰士卡多血啲...

應該點接？

搵到了

去咁連合，咩案內所，中間個個咩申請

補用一般
坦用一流
但實測無記錯就復活+回25%血左右
好唔好用就見仁見智

都可以既

呢個卡組係咪OK？ 仲洗唔洗抽啲乜？

真係肝game
睇黎我玩唔得耐
其實我好僧玩呢d 肝game

星期六要返工姐
呢隻可以好肝 可以齋消體好hea

有冇團想連合 我地十團精英雲集

刷輝晶既時候又到

七團收人
2千5戰力up
最緊要打公會戰
有意ADD我
ID: 994757197

呢個招人就黎變長期POST

9 10連

課金抽同樣既卡

差幾多個？

1個

打到第5章先得2000頭戰力是咪好低

每日目標： 5粒輝晶

進化好卡組之後其實都幾輕鬆

表示刷黎賣 遲下d錢實好撚難賺

入唔到街場 唯有自己開場爆體打

齊卡組之後 慢慢每日打5粒輝晶進一隻ssr 打足3場肥 有剩體就推下圖打下料 幾寫意

其實你地點升戰力
我見降臨街場個個見到我2000戰都走佬

首先全隊都升滿70／80lv 之後就升高d rank 著多幾件銀裝／有錢就金裝 同埋勤力d打公會戰拎job點轉職升能力

裝備點先有銀裝金裝，我見自己整整得兩件裝
仲有我冇肥料升角色，次次肥料時間打得1-2場
見你地話入人場，但係亂入好少見人開場
公會戰又係睇唔明點運作
一定要限時打?

基本上就自己整金銀裝 但通常你都係得1個生產所 一係就飾物 一係就衫呀咁 咁你咪是但選左一樣之後自己整完你要果件再拎出去賣 賣完買你要既其他部位

肥料自己moon住每日3個時段 黃金20分鐘 正常你點慢都可以5分鐘1場 最少都4場

公會戰lihkg應該全部都係9／10點打 分2場 各分上下半場 一場17分鐘 自己排位打

肥料上次打左7分鐘

我補師得1張攻擊卡 拖3隻npc都可以5分鐘內

亂入你少人開場因為你好友少。

免體亂入每次只顯示4個「在線好友且打緊關卡」的玩家，
所以你應該不停申請叫街外人加你好友，咁樣第日你就肥料時段成日見到亂入

已打三粒，繼續刷

巴打幾戰力打上級

個人經驗

火狼上級戰力至少3200。

海蛇、蜘蛛戰力至少3100就夠。

火狼係「上級」來講係最難打。

痴線, 我見到個3940戰力既戰

結衣bb 可以既話直接申團,我FD LIST未搵到你黎加

打打下唔打

最勁嗰班有唔出奇

齊人未? 加我小號ID 903873342

老細打嚟, 要講電話

戰士真係好撚多 諗緊係咪要轉行了

等我搵番結衣bb就夠人....
結衣bb招喚

新手長玩求加
330765836
有冇得入LIHKG公會

推

自閉玩左1星期求公會
有需要可轉補

七團歡迎你

新手求lihkg團 收留
ID:648440961
主:騎士

邊到打

pish

主線任務

遺跡採集
全部好似呢個畫面咁
淨係可以揀去市場買，無咗睇邊關可以打嗰個制
就係採集出嘅

正確黎講主線某一關過咗會送兩粒
要長有就要靠採集

推推推 用電好快

有無巴打送首抽 重裝完個app 無撚左個號

Push

冇綁？

無

咁點解要重裝

有無團收人?
想問下我仲洗唔洗繼續抽

如果補師係要放一隻攻擊 下面2隻放邊隻會好d?

有J冇J

今日個post去得有啲慢 我推

職業限定降臨

點揀好

玩完 我0輸出

要快d準備大量jp轉職

4個是同職打？定好似平時4個唔同職

今日忙到原全無時間玩

無人推po

應該係龍女?
因為佢有水UP..可以強化大部分回復技
(我理解應該好用嘅回復技多數係水屬?)

而家重刷既話 大家有咩起手建議

差1600jp就三轉啦，好緊張

你玩補師一定係水龍女
昇龍水擊威力=回復力 / 器用

昇龍光擊威力=攻擊力 + 器用

你玩咩職？

掛住打輝石, 雙開掛機中

怕什麼, 有4修巴打CARRY

上面廢話嚟
無論點都好啦
有J一定唔使揀

雙開咁chur

想玩死靈法/暴力補

其實我鐘意有J

補好似好難暴力
打得黎都補唔切

屌，返工成個袋比人偷左，無撚哂心機

rip 有無報警

見有多個AC咪玩下

報警先啦

有無唔見電話

去到警署等都要消磨時間架
玩住等囉

有無無左個ac

佢個AC 應該有綁既

做乜鳩今日係咁斷線

屌 打打下又斷

薯仔ser

屌，個袋好有紀念價值，好想喊呀嗚

Rip

好lag 有冇得較低個setting??

希望你搵得番

應該係ser問題

有冇補師唔會放一開始送果隻SSR？
感覺好似冇咩用咁

有放, 無SSR 用

盾果隻幾好啊

一開始想做戰士 點知抽極都係補師卡

換左行做補師

諗緊不如放隻SR群解Debuff會唔會仲好過放呢隻SSR

唔係盾果隻呀
係補師專用果隻

你講放大炮果隻

係呀 光大炮果隻
唔知放唔放好 想放隻SR群解DEBUFF

點入公會 要加巴打fd?

成日斷 屌 唔撚打住

能力值高囉 同埋升滿打人都痛既
你其他用緊咩

好撚lag
總算開咗幾場, 不過無乜點出過輝晶

擺位有冇影響能力

無影響

thz

龍女會唔會好d

你意思係 唔放龍女 改放 SR群解DEBUFF？

係啊 你拎走大炮 你隻龍女咪無乜用咁 除非你拎黎當boost d回血

唔開心，今晚要屌打對面

降臨完左 又要番去龍之淚本命

十團會長棄左？

有冇人可以幫我過白魔王

有冇日文巴打翻譯下

戰鬥平衡調整
公會戰戰鬥力低既人能力值上修
會將能力調整到更接近高戰鬥力既人

睇完你個中文翻譯都唔點解

你對上一次ON係3小時前, 唔係真係連電話都唔見埋嘛?

電話係到

............

點解次次有人POST首抽圖或者體檢圖都有個條女

推呀推

報咗驚未呀

由佢啦
報都係搵唔返
哂自己時間

原來開到7章only

都係既, 有心偷好難搵
今晚打爆對面啦

唔好唔開心啦巴打

啲野全部ex送

唉

公會戰喇各位

打緊!!

唉, 升RANK 無望

點解，我地岩岩打4賊1補
贏200萬分

睇錯咗, 原來計到聽日
羸多2場先升到RANK

要贏幾多場？

我覺得公會戰auto mode 好似仲勁過我手動打

呢啲撚屌野有乜用

3團有無人識debuff a
成日同人格劍好悶

大家有無玩過unison 個隻同呢好似 個隻既公會戰仲好玩
可惜

玩過 嗰隻高質好多

有，個人覺得unison公會戰冇呢隻咁好玩

升skill

想問下job board升技啲加成係唔係全job共通定淨係用嗰一個job先有加成？

大大們 我補師 請問開局OK?

兩樣都有，你睇返icon

你會見到左下寫ALL就全職共通,咩咩專用就玩個個職先有

5 粒加埋最多試過得果20% 好撚垃圾
btw 有巴打發現招技出得多好似都會升技，我有d skill lv 係3.4lv, 1.7%lv 咁樣 唔知幾時會0.幾0.幾咁加
唔知有無wow

對家香港人

會戰

今場輕鬆打

其實有時真係唔明有時會戰明明一開波可以打到七三但打下打下都可以俾對面反cup

全滅冇extra point加仲要比對面反打一波真係好撚on9

明明全場都禁住對面打 都可以比佢地贏

十團仲有一個位 英精雲集 有冇人入

3團輸到無人講野 打完就算
都唔知我次次online打做乜

贏定輸

輸好多咩

黎十團

呢樣野勁撚on9

兩場都all kill abcd輸晒

哥轉團幫你坐陣輸多啲

Come十團 個個五千戰

今場又win左

贏

終於轉左黑騎啦，好滾動

又係你呀巴打

老是常出現

炒飯哥有冇課金

呢個post 有冇人係未課過金

無錢課 唔夠ssr 手上仲用黎sr 咭

課咩 我都齊曬

2500 打後點升戰力??
打難D關又唔夠打

咁勁

升卡 換裝 合裝,
唔好睇少合裝,戰力加成幾高下

同升下其他低級職 job point 用少好多

3000 是咪全game 最多血既咭

唔知佢點計分 好奇怪

我都想知

無人推

一定唔打補師等佢復活啲人
自己就狂打賊法

今晚上大陸無得推

零課金黎講算點

好歐

次次打親會戰都係度兩個戰士格劍 貞德招技cd又耐

其實係咪唔應該全滅對面

戰士一開始唔好挑戰， 打最薄果個，等佢挑你先挑返佢。咁你就win好多架啦

我覺得應該先挑賊...
然後打補/法
戰士挑自己先反挑..

入左四團一日就比人踢左
請問仲有冇位收留2100戰力法師

今次10抽補師POOL冇爆死
中三隻SSR
不過1隻戰士系 2隻弓手系

......

諗緊抽唔抽第4次10連好
定等有新pool先再抽？

夠卡用就留一留石先

想問下呢粒打邊關sosad

其實我有張SR 全體debuff ，但三圍太低回血少

唔該 有排都未到

今日cpu 太多

你係唔係過嚟幫手打兩場
我地得2賊7-8成時間都係cpu...

幫fd問
依家戰士轉職係咪轉去 攻擊(劍豪劍聖) 會好過轉去 坦(聖騎黑騎) 果邊？

有冇人知朵花同粒綠豆點先有
又冇地方打 採集森林又冇

白魔王受死

1take攪掂左,不過電腦補死左攪到全滅左次
升到3500戰力左右應該可以順利完成

有冇人知

巴打 呢個第幾關主線黎 主線好似比你推左爆咁

其實之前d post都有巴打詳細討論過，好多巴打都覺得攻擊職其實都有賊仔同法師，戰士不如玩坦會更加有用

好堅

7 23 3

7 25 1 隻王一野秒cpu劍

咁啱見到你打聲招呼

打到 7 20停左 以為係7 23 添

7-23後唔見有後續

推到有人知

三轉之後P點應該直衝升上去定返轉頭升好

番轉頭升

贏多啲課金

贏多啲聽日幫手打

比你參考

睇過 朵花冇資料

邊個AC勁d？
如果係你地會玩邊個？

你2隊都好正 補黎講差隻解狀態就差不多完美
下面都好好 係差神劍

補師 賣好定自用好
賣應該好似8 到10 萬, 差2%混亂就頂數值

所以我都揀唔到

冥王業火好似無乜用
我應唔應該換？如果要換應該換乜？

四團團長請問仲有冇位？
加咗你叫Sum

頂屬咁濟 緊係賣

趁而家未有呢個位既回復SR裝,緊係賣出去賺翻筆

換隻SR解狀態頂走隻水龍擊就可以掛機模式

賊咁開局係咪廢？刷左好多次都冇雙賊ss

之後有幾次十連架
到時再博下囉

我首十抽5ssr
之後d十抽試過幾次1ssr兩次0ssr
自己諗諗佢

早晨

唔好意思啊 滿曬

有無團有位

想問d sr妖精有咩用

有冇團收容我？

升技

又抽3隻

朵花係5-19-3

Li團仲有冇位？

係咁課金架你地 痴線

個個識玩一黎就互挑 仲俾機會你挑其他人咩

點解咁多技都無得升嘅

起身一推先

早晨阿青巴

感覺呢個post好有愛

你指咩

到底呢粒野係咪一定要採集 我成幾日都冇出呢粒野

儲錢買啦

早晨呀大家

好似打到第5章會送2粒

連登有愛

礦山要升到某個lv先會跌

有無巴打送首抽 補/法都可以
刷到想嘔 唔見左個ACC

想問下換晒金裝先好定進化左Ssr卡先好

每次打降臨都入唔到街團 公會又冇乜人開場

食左十鳩幾支耐力藥 好冇癮

我個人覺得識玩先唔會挑戰士先
盞搞到對方焗住挑番自己...無乜so
反正賊法先係最主要輸出
挑左佢地先等奶補得舒服啲仲好

而且坦戰我覺得全體解buff必備
同人地戰士互挑之後，就算隊友都比人挑左亦可以幫手解（當然最主要係解自己）

好似9定10lv?
不過我咁耐都淨係試過跌一粒

有無巴打幫手過4 章 21-3
3699 PW
我戰

名 STEVEN

巴打們點睇？係咪要玩黑騎先有用？

唔該晒

咁我試下賣10萬先 賣唔出先自用啦

重點係你唔挑人姐 人地挑你 你都冇計

2千尾戰力表示街場一入就雞飛狗走

二千尾應該不至於呀 我試過同三個2600-28xx打都贏到

問題好多自己3千+ 見到其他人無3千就唔打

你就無電

屌

點先可以推高個戰力佢
點解你地戰力可以咁高

翻到香港之後用屋企wifi希望無咁易斷線

買sr裝 加好多

本身都有，係咪要疊上去？

推到有人理

我玩法本身都用緊，因為哈帝斯本身張卡幾高攻，打會戰又有用

d 銀換堆金，應該就上到3000

咁我繼續用啦
唔該巴打

你隻兔耳無能力值 唔裝上身都可以set外觀

冇, 得金色果朵, 冇銀嘅

其實戰士係咪必要 神劍？
好似冇神劍玩戰士會唔係咁勁咁

cap 多次 呢朵

我有25 個，本身想話賣比你 不過見你同條女facetime 3個鐘就算
有女必須死

facetime audio 黎 唔見樣 貪佢清過電話 傾住打lol
唔想買呀 宜家清晒關想farm 多d 整下裝

我都唔知係邊到打，頭先去睇就見到有25 個

其實點解冇人理我

我玩法唔清楚

我賊的

賣左11萬 其他shq 只係6到8萬 估唔到

點入lihkg 公會

等佢開新公會

係咪要add巴打先入到？

銀色果朵好易出咋喎，我5朵5000咁賣賣咗十幾轉

我補

用啦 召喚卡得幾張岩戰用

我發現用Android 模擬器玩真係順好多

公審三上條pk
無體學人開場，聲稱引蛇出洞
開完一場，話無體要換人時，佢9秒9沖走左去

wtf, 跟你話5 19 3 打左幾場一朵都唔見有

開名

用邊隻 想開多個電腦玩

今日佢auto比佢害死左一場

我都無神劍 想棄驚

課金課金

一齊加入公審佢

邊個團個三上先？
唔開邊團我就要改名！廢事以為講緊我

搞乜變成咁
我同佢打又無乜嘢喎

有2個三上架咩

我五團架喎

戰士黎講隻美女王都幾好用 成2千幾血 仲要1分鐘金身

一團都有個

果斷唔撚放隻垃圾雷擊 成16mp單體仲要wait 6

咁即係神劍係必要？

Bluestuck 好似係咁串

BlueStacks

十團160人都改做三上

我想問下D場的職POINT是咪都會減半

又打十團

果兩個封印姐係點 要2轉全部點曬？

八團僅僅輸
十團玩得幾好

贏ab輸cd

六團巴打好波
破佢地處

小倡子比左mvp你啦！

no

有無人夠膽試下

9勝1敗⋯痴撚線

請問有冇公會缺人
新手法師

頭先打第1場就10個金箱嚇親我
之後既都得返幾個

巴打要幾戰打先穩

開左場中級有無人carry我 想進化

我用法帶電腦打3300開始補師唔出意外都過到,10場2~3場會出意外隻補無啦啦死左
穩既應該3500左右吧

你地會唔會擺唔啱職ssr入隊

我補 唔會

thx
有無法師share下

平時推圖我會帶埋解狀態同緩補,解狀態法用有-MP都唔算唔啱職既
緩補消毒/少少地補住先都好好用

肝左兩日既新手，請問左定右多人簡d?

肝到電話就嚟冇哂電

3日都未爆po

thx

講開媛補 有補C係度真係唔好帶,我今日打下D街團個個都媛補,D回復量比佢地蓋過晒,明明補5百變左2百幾3百

淨係呢個會低蓋高我見其他果d又好似無發覺

其他唔知 今日打街團有隻戰又補血又緩補 我見佢咁補得索性放生佢

抱歉 我今日返工比較忙 所以開左團 打左一場 但之後成日彈 又咁岩要埋位開工 所以走左 很抱歉

早幾日D花有咁出法就爽
而家乜都平哂無乜肉食

如果驚我AUTO 會害死大家 咁我勸告大家 有我既地方團 千萬唔好同我組 因為我返工一定AUTO
利申：我其實係盜賊 唔係專業補師

-6上rank b，感謝各會員呢個星期的努力。

另外2團現有兩個空缺，想入會的請留言

你個職3轉哂

申咗
我地上唔到rank B

第一次見SSR 衫，不過未有人賣

係買果度有得睇晒有咩裝

ssr 裝好似真係全game 得一款

點睇？？

揀回復，佢會出哂有咩裝係+回復
應該係暫時全game 唯一一件SSR 裝

好勉強用裝推到上千回復，但無SSR 補血啲戰力真係推唔上

其實巴打你咩ID?

終於返到屋企

香港至岩
一日無玩

我成日同你打架喎

你係咪月巴

我想問戰士用下面呢隻有咩評價？好唔好用？

下面2隊邊隊好d?
應該放上面果隻 定 昇龍炎擊？

唔講張咭, 有昇龍光仲要昇龍炎做咩 你自己火屬都唔多隻

Yes

咁張卡有咩評價？

新手lm
btw有冇團可以收留下我

唔要送俾我 全體異常打會戰好撚正

我返黎推po

掛住朕嘛？

做乜

有冇人可以翻譯下呢幾個設定即係咩？
想off左佢但又唔明講咩

同小號推緊圖，推咗陣又升rank 滿體，幾時先消得哂

上面果2個係團戰前5分鐘通知同賣出貨品通知，下面唔知

ID: 957-236-376
仲有位的話麻煩加一加
其他都可以加好友

法師咁樣o唔ok?求團收留

792275670
有位麻煩加埋

唔明 係要我白騎都3轉埋定 果4個分支都要3轉？

斧頭果邊3轉一次

380278488
法師求公會 會打團戰

有冇話點set可以慳電d?
有時玩到部機好熱

要重刷？？？

如果隻怪頭頂有舊黑雲 呢個效果
即係會點？

如果你係得咁多卡我建議重刷 刷隻持續補先開

闇暗？

咁即係咩意思？

打人會miss

第一次10抽 儲緊石

又有錢又有鑽

我覺得自己係零

等新野

ID:124900720

玩左2日，
法師卡組仲洗唔洗再執下？
另求團收留，
Id: 369437501
Thanks

要入會的加我吧，之後講句野你想入會

五團琴日升左B Rank!!!!
多謝巴打們既努力

有冇巴打可以講解下賊既常用卡 同埋輸出既mechanic?

好撚仆街
開場打緊無啦啦電話打黎就哂撚哂體

我係沖1000器玩
主要既
buff一定要有wait-1(課金抽既天雷擊/銀幣買既水屬男)
Debuff我放4招 我放神劍, 麻痺擊, 滅雷, 霸王剛雷(AOE)
低詠唱既速攻放雷連同昇龍光擊
輸出靠無雙爆金閃閃
配忍者既亂舞

嚴正聲明，任何團長見到會員開自動打超難度降臨的話再踢佢出會。

人人都要番工，想開自動無問題，但請你去打中級，上級不是俾你自動開兩次大技打未減防的王

金卡過多了。。

覺得邊張要換?
有頭髮我都唔想做和尚
但有得比我揀 我最多都係換偷BUFF轉走昇龍光

求公會收留
id:509571855

20連還可以？

如果係補既話 無緩補同全補

等抽完30連再決定?
引繼完facebook
未入團有75石

無SSR解狀態,連SR既全補都無
仲有SR隻全體+防都有用...都無

暫時未有阻力輕鬆打到初級世界蛇 無人死

可唔可以令到Boss大技Miss?

戰士有咩輔助角色好用？
有冇角色有暈岩戰士用？
有時都想幫手斷下Boss大技

好似得 試過水龍招水炮打2個變左打1個

初級都有阻力就好弊
換其他職睇下NPC補師手上拎咩牌大約就知自己有咩不足

五團好野

試埋30連無就重刷

呢2隻是但一隻要有

呢隻可以150銀幣買

即刻買先

琴晚先開始玩好少補師攻略文 見首抽中2*SSR就開波

抽中上面果2隻先買啦 銀幣唔難有

反正我無英用買完應該放邊幾隻排法次序有無影響?

我意思係150幣可以換券抽

換完 抽垃圾

咁唯有睇30抽

起身留名

終於進咗隻

自從刷第3隻開始十場都冇一粒我依家拎去賣錢算
反正錢又冇